## Допущения и особенности
1. Приложение можно настроить через файл `env.plist`
    * `client_id` - идентификатор приложения
    * `should_reuse_token` - если поставить `NO`, то при каждом запуске приложения нужно получать новый токен или получать права. Токен сохраняется в Keychain через небольшую Swift-обертку.
2. Посты подгружаются асинхронно еще до появления экрана с ними. Всего система поддерживает 4 хранилища:
    * Сами посты
    * Пользователи (в ленте новостей и текущий)
    * Группы (в ленте новостей)
    * Найденные со стороны ВК посты
3. Картинки подгружаются асинхронно.
4. В случае нескольких картинок карусель задается через CollectionView
5. Расширение текстового поля функционирует.
6. Pull To Refresh через верхний баунс обновляет текущий набор постов
7. Поиск работает в два направления:
    * Параллельно происходит поиск по локальным постам
    * И запрос на сервер вк по API
    Затем результаты объединяются. Это позволяет показать что-то пользователю сразу же по началу поиска.
    Поиск выполнен через regex и работает довольно быстро. Затем совпадения наносятся на текст.
8. Не отображаются в ленте в соответствии с условиями задачи и допущениями:
    * Новости, не являющиеся постами
    * Посты, в которых отсутствуют ВСЕ элементы из следующего списка: {текст, фотография} (допускается отсутсвие какого-то элемента)
9. Приложение работает на:
    * iOS > 9.0 (проверялось на 9.0, 10.0.1, 11.0, 12.1)
    * Всех соответствующих устройствах (да, начиная с 4s) из линейки iPhone или iPod Touch
10. Код не потреблял более 110мб памяти, что можно считать относительно неплохим результатом для текущей идеи in-memory store
11. Для кэширования запросов к картинкам используется кэш в памяти и на диске, это ускоряет повторные загрузки.
12. Для обычных API запросов отключено кэширование из предположения их частой смены
13. Дата в постах отображается согласно мокапам - если пост в текущем году, то будет указано время внутри даты без года, иначе без времени и с годом. Или в форматах ICU:
```swift
"d MMM в h:mm"
"d MMM yyyy"
```

- - - -

> Комментарии к коду даны уже на английском. Здесь попытался объяснить, что это за франкенштейн.

## Известные баги

1. Картинки, что не успели загрузиться до отображения табличного представления появятся уже только после выхода из видимой зоны. Затем они будут работать как надо. В отдельной ветке представлено решение этой беды через сообщения от объектов, однако это ломает систему открывания/закрывания текстов. 
2. Лучше было использовать StackView для интерфейса ячейки. Текущий вариант скрытия фрагментов (из-за внутреннего контента) ломает AutoLayout. Текущий набор ограничений работает на `пределе` - добавить еще немного элементов и дебаггер начнет ломать реально нужные констреинты.
3. Хранилище для очередй синхронизации не очищается самостоятельно. Технически - это НЕ утечка памяти. Однако это огромная дыра, в которой растет потребление памяти. Можно вычищать его через `deinit` для классов, но это не работает для других объектов и потенциально можно вычистить очередь, принадлежащую кому-то еще.
4. WKWebView при запуске очень ругается, когда пытается достать свой тулбар. 
6. Не удалось заставить работать обновление постов путем передергивания нижней границы (bounce bottom). Тем не менее методы для обновления постов по имеющемуся ключу присутствуют.
7. Иногда возникают ошибки синхронизации TableView. Приложение при этом успешно крашится. 
